柒貓同咖哩味令到攝影台好團結

只要佢地一出post,成個攝影台就算平時互屌嘅人都立刻放下成見一齊屌鳩佢。 呢方面我永遠都做唔到

條傻友你快d.諗計攪掂佢，煩撚過怨婦又小氣又記仇又無品又柒又煩又唔話得又精神問題，都唔知係咪男人黎真係世間難得一見

你左右互搏都夠做，加埋條J，左中右三位一體

我係陳綺貞太太

扮第樣得唔得，咁好撚嘔心，扮分身都搵d.好野玩

條狗撚華淨係識揸住一句死撐同9up屈人
永遠做笠水狗走住黎屌冇撚用